[冇血性］有條粉腸喺ig侮辱烈士

同樣作為一個學生 我唔明點解可以冇同情心到咁樣講得出呢D嘢嘅人究竟連最基本嘅同理心都有冇？

我冇嘢講

I have nothing to say

推

推一

推二

推三

推爆佢

push

條友用自己學校名義去開ac講呢D嘢 冇佢樣

推到上熱門

隔離post都有，唔洗咁辛苦揾人批鬥啦，呢度都好多

革命流血就話唔好，但係跳樓就好撚樂意

後生仔啲思想都可以禁紅底
睇嚟長年俾屋企人洗腦
同弱智爭論都只係浪費精神

我無野講。。

X你老母

唔明嘅就係學校好多學生都反送中條友之前都冇咩表過態 我諗應該都係中立或者親中掛

事實上跳樓以死明志對呢個麻木不仁嘅政府係完全冇作用 佢都係歌照唱舞照跳但連為人嘅同理心同憐憫都冇 真係可以自我埋葬

禁你老母

佢d行文用字係好嘔心
但背後個意思真係值得大家探討下
有第一位烈士既時候的確令人痛心
但當開始不幸地有第二第三第四位既時候
我地係悼念佢地既時候亦應該淡化烈士呢個形象
唔好畀更多可能情緒不穩既同路人覺得以死控訴係一種偉大既出路
我地更加需要既係留住每一位同路人既性命
同呢個政權鬥落去

我無野講

咁唔係讀錦？
用禁個讀音咪岩

第一個係震驚 第二個係痛心 第三個係無奈 第四個係麻木 啱啱先隔離post先有位同路人話要去機場T1度了結生命 我哋要同林鄭班PK鬥長命

係唔同情況下有兩個讀音？

不妨試試

真心唔明呢D咩人黎

自殺可以促使分化。

唔需要理 呢種人冇得救 只好放棄

唉點解有人比藍絲更冷血

去投訴

支持

我地唔會明 都唔需要明

發生咁多事仲有呢種思想嘅人仲係咪人

以警犬比喻亦不為過？

feel到就黎沉

推啊

再推

推到有人打去投訴

我冇嘢講 我要食嘢 我要投訴你

頭像黑白色區旗好似犯法

唔講我都冇為意

電話禁極刀

自推

唔好俾佢停

檢舉條仆街啦

已經report咗

仲有53人like unbelievable!!!!

我諗緊其實係咪唔使blur嗰D人 認真難以置信

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

同條撚樣一樣

呢條友起碼都有扮吓嘢up吓廢話先 上面條友就完全係扭曲事實 泯滅人性

Reported

唔該大家幫手推

又一條臭西

順帶一提：嗰個人係以學校名義去開ac 大家查詢嘅時候可以留意吓

why dont you
send個email試水溫都唔係好難咋嘛.,

同校 講咗都冇用

推！！！

我無野講，
哩啲2打6幹擾我條神經線，
我投訴佢，

歡迎大家去教導吓呢位莘莘學子

push 唔好俾個post沉住

大機會都只係有講座既時候鬧幾句

利伸：母校

吓 關咩事唔通唔係呢個政府推佢落去？點解責任會去咗反對者度 而唔係當權者

依家進步咗 話唔自己自首會加重刑罰 自首就從輕發落

更正：係自首會從輕發落 唔自首就等老師/同學周自膠咗

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

冇野好講

？？？冇撚嘢啊？

聽聞之前佢俾一個老師喺ig度鬧過一次 聽聞咋

屌撚爆佢
我無野講

個校長奶共奶到仆街 仲同大陸學校搞咩姊妹學校

lm

之前教協話發起罷課嗰陣 有同學WhatsApp學校問會唔會響應 結果答埋啲copy&paste嘢

繼續推

成績>>>>>所有野
仲要立場唔啱
咁緊張成績咪又係越嚟越差

唉 說好的德智體群美全方位發展呢立場唔啱呢家嘢 作為學生 都頗無奈

delete post please~
唔好再post 呢Ｄ~ 因為有Ｄ人會鬥氣屎比你睇

笑咗我諗佢講得呢D嘢一定要比成年人更強嘅思考能力同抗壓力

我冇野講

我講其他人睇到~ 唔係個條能樣

唔好鬥氣啊同學 有時講嘢要負返責任

唔係呀嘛

推到學校回應

唔同人有唔同承受方法
但我都係建議用溫和方式對待有輕生傾向義士

佢一啲都唔溫和

仲德咩智體群美依家目標係三好
呢間野根本有問題啦 喺荃灣石圍角
啱啱出面先有po話嗰邊好多新移民家庭
收埋啲學生好多都係大陸拼音名

尤其是低form不過雖然新移民多 但我識得嗰D基本上都幾多立場係反送中

呢間野仲有咩好學校又細過人 膠又膠過人
係有好老師嘅 但老屎忽仲多

理佢地咁多做乜
其實我地冇時間同佢地爭論
有時間休息多啲 調整番心理
仲有好長嘅路要行

真心又細又膠
好彩目前遇到嘅老師都好好

呢個社會已經病態到咁...一齊回氣 一齊黎 一齊走 一個都不能少

唔需要太氣餒嘅 樓主ig見到1個人係咁
但同時可能有10個人仲好支持大家
現時我地根本唔會知全港人嘅表態係乜
我地只可以做好我地黎緊嘅事
打好每一場仗 依啲人 睇完就算

Push

加油啊 又係嘅 有好多同路人一齊打呢場硬仗

佢呢獲出名啦，巴絲們識做啦

利申：絕對唔支持做犯法野

佢上位成功啦

反送中但侮辱烈士死亡？咩玩法

唔係食碗面反碗底呀嘛⋯⋯

唔好俾佢沉

唔該大家幫手推吓

愛人離開咗 神智不清好慘㗎
仲後生可能要守生寡好慘㗎

推到天光更加多人黎睇

推啊喂

推到有處分

唔好停

gogo

講真我哋的確係不斷glorify英雄化咗用反送中or因反送中而自殺嘅人 係有可能令一啲原本巳經情緒不穩嘅人喺呢個高漲氣氛下自殺

嚇到我打咗個突 呢D人嘅心態究竟出現咗咩問題 不過政府係兇手呢個應該冇爭議

係
不過你永遠都唔知有咩其他factors
我唔信淨計反送中可以即刻令咁多人自殺or表示要自殺

呢樣嘢變成潮流就真係該煨確實地喺香港社會入面好無可否認地有好多因素會導致佢哋睇唔開

ig：lstcollege

唉

仲要之前有個JJChan喺度扮話要自殺 最醜惡就係呢D人

每次見到有人話自殺都好似比人揸住條頸咁

不過講好過唔講

直情去到呼吸困難

都啱嘅

好涼薄 但要諗一諗 係咪某程度上真係唔可以再英雄化死者？

其實之前有巴打提出過唔好再叫梁生 鄔小姐佢哋做烈士 建議叫戰友 我諗都係時候要停呢樣嘢了

善用電話投訴功能

我冇野講

當然啦

樓主使唔使咁落力推

我冇嘢講

講嘢要負責任

我要投訴你

推爆不解釋

大力推

可能佢都係唔想更多人因為反送中而跳樓姐

母校

不過個ig明顯低級借刀，希望大家唔好搞相啲人，舉報左個ig acc

咩邏輯

你可以理解為 「去除神台化」
當然啦 佢言論的確係好唔尊重
依個無可否認

去除神台化我都冇咩所謂嘅 其實我都睇得明佢想講咩 但直接將佢哋嘅事全部歸咎於想出位呢個point真係...

又無樣又無職業背景又唔係名人點幻想？

樣就基於佢係以學校嘅名義去開低質借刀page就冇嘅 職業就學生 佢依家咪出咗名囉

推到天光

唔會俾佢沉

前言不對後語

校友

中二病確診

理啲垃圾做乜？

據聞呢間中學都係奶共

咁就幫你宣傳下la

睇來佢本人唔係四位烈士嘅共同好友，就係資深心理學家喎。

我下次要跳之前, 一定掟佢地落去先

痴撚線

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔知係咪借刀

我冇嘢講

屌你老母起鳩佢底啦

個個留言都係叫佢尊重人 但睇嚟隻狗真係唔識睇中文
冇人支持跳樓自殺呀你老母 叫你尊重人呀弱智

呢個世界總係有啲廢柴
要透過d戇鳩行為拎存在感

Report佢囉

其實每個人都有佢睇法
佢點諗點講咪由得佢
冇必要曬咁多時間關注一d大家都認為多餘既野
如果個個持反就起佢底
咁同紅衛兵有咩分別？

我無嘢講啊屌你

依家佢係唔尊重死者 抹黑自殺原因 冇人性呀屌你 我理得你立場係點

自以為眾人皆醉

每日都大把人自殺，好多本身都有自身問題，加句反送中就變義士

呢種風氣唔應該繼續傳播，留得低先係最重要

分化post?

佢有樣野講得啱, 就係好多香港人見到有年輕人跳樓只會冷嘲熱諷死者, 根本無考慮人點解要跳樓 但我好肯定話比呢啲人知道, 你明白點解嘅話死果一個咪你攞, 垃圾

發夢見到班高層老師收到好多個關於依個嘅投訴，已經處理緊

條友del曬post

中學生思想咁偏激 搞大件事 等佢好好咁俾人教育下啦

有冇巴絲已經起咗佢底？

咁快

再推多幾次上返熱門

我諗應該唔係 嗰個人話佢自己反送中 但係就侮辱人哋嘅死亡 個page應該都係一個人打理掛

推到起底

其實佢呢種都算係叫人唔好自殺
只係難聽d

另類激將法？

我睇就似係

你唔支持跳都無所謂
我自己都好強烈唔建議有人以死控訴
但係咁樣侮辱就係仆街
特別係最下面果張野真係好撚嘔心

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

大家應該關心呢類冷血的青少年, 應該係教育出左問題, 如果有人認識呢位青少年, 應該比公眾知道佢讀邊間學校, 邊個班級, 聯絡電話, 住響邊, 令有心聯絡感化佢的朋友, 可以有途徑聯絡到佢, 佢班主任, 佢校長, 佢父母, 以及所有佢身邊的人, 話比佢知做一個人係唔可以咁冷血, 中國人社會死者為大, 唔好亂咁侮辱死左的人, 要有口。

我諗佢仲勁過冷血呢樣嘢

nth say

一分鐘一推

借個位

有關嘲笑辱罵跳軌自殺死者

以前都依家都唔會想見到有人跳樓
Ps 曾經企跳比人救過
唔係佢地已經唔會喺度
唔好講到所有人都wfc Thankyou

呢D咁嘅人唔好好瞭解吓？大佬 佢玷污學校個名喎

其實無論反送中之前定反送中期間都有好多人輕生 可見香港社會真係壓力好大 巴打以後睇開D 唔好諗唔開

起到底未

好似未 不過隔離post有個人話已經起咗但係要睇定D費事炒車

我覺得佢講得岩呀，除左第一位梁烈士
得罪講句，其他果幾位只係浪費生命

依家D 00後發生乜撚嘢事...

#32

其實自殺對政府係認真冇咩作用 真係浪費緊 但佢直接漠視幾條人命就真係好冇教養囉

可以告佢刑事罪
言語上講出傷害他人或財產
我而家俾佢言語攻擊受到傷害